大家留唔留意到？黨鐵呢排成日「幫手」癱瘓香港。

我哋最想要嘅就係全民罷工罷課。

我發覺，每次勇武兄弟一嗚鼓。

港鐵就自動幫我地癱瘓晒成個香港交通網絡。

假設以後我哋嘅活動都擺日頭舉行，咁應該都幾容易達成我哋最想要嘅目的。

推

朝早快閃完返屋企繼續訓

冇錯

咁佢都有目的嘅一來方便拉啲人走唔到二來又可以送啲狗走來走去快速好多

如果佢日頭咁做就係一個大助攻
夜晚影響未算大 個市都收咗

會唔會有一日連條軌都俾人折埋

我仲要番工嫁